捐咗$70去城寨 2018-12-01

捐咗$70去城寨 2018-12-01

留番睇精神科醫生啦

咁小？唔夠錢買紅酒

捐$70都貼出黎，巴打夠面皮厚